抵制及聲討遊協

屌你老母遊協正仆街
同政府閉門會議
出賣抗爭者

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

有用請幫推

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去